一人一句男仔想溝你會講既嘢

我唔想見到你咁辛苦

Your place or my place

今晚扑野夜唔夜

受唔受溝呀

有咩做？

你喜歡孔子嗎？

Hi女學霸！

想含到你硬晒

唔使陪男朋友咩

我住私樓 有車

我覺得同你好夾

想唔想一齊試下新野?

你D腳毛好man

知唔知咩係越位

我想溝你啊，你受唔受溝啊

我想屌你

做緊咩？

Jo gun meh ah
你食啦,乖啦
你食d嘢ar, 唔好唔開心啦
傻妹泥嘅
利申:其實我都唔知 但我ff佢係

想溝你：你做緊咩
唔想溝你：你做緊咩

點解咁多人答「做緊咩」
認真定假膠？

Hi 女學霸

死左去邊
食呀 叫你食呀
喊乜9
傻閪

由依家開始我地就係一分鐘既朋友
呢個係事實呢架
你追唔返
因為已經過去咗
我聽日會再黎

連登得班死毒撚
女人手仔都未掂過
你期望啲咩

想見你

輸左請食飯

叫得你傻瓜or傻妹
讚你得意
話會擔心你同心痛你
番到屋企要你講聲

十有八九都係對你有好感 但未必係好鐘意
利申偽毒巴

早晨

早抖

無錯 就係仙氣

表下態吖

How much one Q

除衫啦

「我希望第日有機會可以照顧你」

想我嬲？

幾歲住邊受唔受媾

鍾唔鍾意食德國大肉腸？

今晚幫你含

我：你執到啦

佢：吓？

我：有男神溝你仲唔lur飯應？

次次都係成功既開始好快就冇曬女性朋友

認真答
時冷時熱係試緊你，大機會係唔會認真

溝通係雙向，如果個女仔都太冷淡，就唔好太多疑話人唔係認真丶試緊你

係 有時d女覆得都好似唔想傾咁 唔通仲咁熱情咩
我覺得溝女唔係真係真係溝女 都要個女仔肯回應先得 唔係咪好似仙氣咁 一味狗衝

冇錯！

就係仙氣！

點解我知因為我就係咁

同邊個出街？男定女幾多人？

真心想認識你呀

特別係傾公事覆得好快但係講生活嘢覆得好慢𠴱啲，真係要再諗諗先

但你點知一個人覆公事好快🤨
不過都可能係(對你)講生活嘢先覆得好慢，對其他人另一個態度

有time record
都係嘅

是絲派定yuki派？

泥你老母

有幾難約呀

呢d都係收緊兵姐 唔代表係想追
無論講乜都冇意思
要睇實際行動

聽d女仔朋友講返，呢句真係成日聽

成陣劇毒味

睇到我扯哂旗！好想同你瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲！屌到中出內射！射好射滿！一定要懷孕！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同你埋單配種呀！！！

真

有feel 嘅求其搵個藉口佢都會肯出街 放心
如果你主動問到佢都搵原因話唔去，咁你自己要醒水了

我都上緊online，但我照樣同啲同學熟到會出街玩

係咪普通同科同學，定會一齊做grp project

樓主pin this

一見鐘情嘅feel？

你呢個case 係難搞少少

多年前，當我在西歐背包旅行時，我就在巴塞羅那郊外，在提比達博山的山麓徒步旅行。

佢平時r下水吹咁 覺得ok可以發展下
佢講既嘢唔係特別睇得出係咪想flirtas friend又得
btw 佢a0成日係到慎自己冇女

呢個真心溝死女

唔識flirt 唔搵人 成日話自己a0 應該係真劇毒嚟 勸樓主少啲幻想 嚟啲多數唔識氹女仔開心

係溝妳就唔止講一句

佢係咪同你呻冇女先

通常話自己冇女都係玩緊你

Hi女學霸

我係咪以前識你/邊度見過你

我可以用碌鳩倒立

我有龍炮

想點溝先

太多人養貓就係咁

你做iPhone我做叉電線

啱呀，最好寫份proposal俾你過目再出街

估唔到今次答案真係李斯

張國榮講就
連登仔講就

Good night

呢句真係

啲女比你溝哂

咁樣條仔點會對你有印象呀 好快變左得閒先覆一句果種fd

屌唔係要食你呀

我想溝你OK?

傻豬…
你xxxx…一定好多人追啦
掛住你
唔洗陪男朋友咩

咁又係嘅
我照下塊鏡
我自己都唔想屌我

咩嚟

一句都冇聽過

我cs有龍砲

你有萬金油嗎
多夂吃一次荷包蛋
呢兩句絕

送人翻屋但點都要啦

呢句真係一講就知

其實根本係想test 你A定O

其實句野幾好玩
你一講出黎人地就明

但識玩既答你一句唔駛呀
其實都係唔會知a定o

屌你
鬼佬用
加上2020好多唔會岩用

妳有萬金油嗎？

好撚on9

我喜歡老子

你喜歡孔劉嗎？原來他是孔子的後人！

頂真係有，以前唔識諗，以為真係見過佢，宜家諗返，好L kam

傻瓜

晚晚講早抖

幾錢Q

想舔你

我屋企張床好大好舒服架

ive段片

以為答李斯

Ching 我喺咪邊到見過你

你同佢用朋友方式相處最後就會成為朋友
要溝到佢你自己諗下要點做

本身諗住入黎學嘢結果成班派膠

班毒撚連女人手都未掂過又點會有答案

妖又笑左

大把00後唔明

點解

但真係試到嫁
好撚有興趣：無囉我極度單身
對你有少少興趣：哪有仔
一半半1516緊：哈哈無啦(答到勁含糊)
無興趣：er...有約frd啦...
無興趣加厭惡：要啊 走先 byebye

今晚一齊沖涼ok?

有用google嗎？

有陣時有啲男仔會溝溝下之後突然消失。
佢哋係咪漁翁撒網緊？

我隻貓是打筋斗 想唔想睇

你係咪成日用呢句

十七歲那日不要臉，join咗個OCamp

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Gay佬溝你點睇得出

如果係你反應唔夠
咁人地都識知難而退
你冇興趣就唔浪費時間係你到架啦

毒撚想溝女嘅開場白

出唔出黎飲杯野

我想同你做朋友

我同佢直情係曖昧喎。
之後佢無啦啦消失咗

我唔使用呢句

你覺得曖昧，但係實際做咗啲咩先，唔講好難判斷

如果係你自己原本一直hea人，咁唔怪得邊個
到上咗心，又想人繼續搵你？個男仔識抽身咪叻囉
更何況啲女仔都唔會只同一個男仔傾啦

好熟都會講嘅
不過如果熟到咁就唔會諗佢媾你

Lm

可能係佢眼中跟本唔係曖昧

佢搵過第二個？

唔洗陪男朋友咩

我隻貓識計sin cos tan, 想唔想切磋切磋

真
明明唔得意 但成日比佢讚得意
利 佢係女 我都係女

好嬲好嬲

咁如果講公事勁慢，死拖爛拖唔做唔答。但非公事又答好快呢？

原來係呢度嚟，當年都有追

屌我係巴士笑撚左出聲。

真係好撚好笑。

可唔可以搵你隻貓教我計數

上嚟叔叔屋企，帶你見貓貓

ching平時好大壓力?

心諗：咁撚煩，叫雞算啦

Netflix and chill?

你做緊咩？

做緊咩呀？

我碌鳩18cm長

你個屁股又幾挺喎

利申：男

我都會咁問喎
唔明點解講得哩句就代表想cow你
清楚對方保持距離好重要

你好叻女啊~

real

交換Pussy玩

是你老母拼音狗

答: 要返去煮飯比老公同個仔食

hi

我有少少面盲症，有時候新識的朋友爆左呢句... opps i don't really mean it...

一人一句女仔鐘意你會講既說話

1.好掛住你
2.我地依家係咩關係

利申試過

好似有人開po問讀文科嘅男仔係咪唔受歡迎
之後佢po同女神嘅whatsapp對話圖出嚟
其中有幅圖見到樓主問咗句你喜歡孔子嗎

但係搵唔番個po

想睇 有冇書名分享吓

我冇試過，答唔到你

你點會冇男朋友呀？

我考到車牌啦，買咗車日日車你放工

睇自己有無沉船

老老豆豆 咩衰妹傻妹傻瓜
全部都好厹feel

仆...
2個句
同ex友誼個陣問

妖
有d女真係
幾個鐘甚到日先回一日
唔好話媾
溝通都唔得啦

等睇有人話話題撩唔起女興趣

一句How you doing就得啦

其實我諗男女都好，話題有興趣，對你又有興趣，咁點都唔會太遲覆

點解你冇人追

真心想識你依句好狗公feel

問你做緊咩
同你呻好悶
成日明知故問
如果見你有學樂器/整蛋糕
就會問你學成點
順便問你可唔可以教下佢
Etc

會望你波罅

What are you doing

收兵呢？

同你一齊好開心

我30cm

想用我尿尿的地方放入你尿尿的地方
然後互相玩大家尿尿的地方

重陽節一齊拜山

睇到以為自己開左post...一齊加油啦樓主

你多久吃一次荷包蛋？

「妳常吃胡蘿蔔嗎？」
似笑鳩人面黃面色差

真 點解咁多正皮

喱個一定狗公黎

You must be fun at parties

你做緊咩呀？

哈哈無啦

因為你想溝人囉

呢啲直接放棄啦，
都唔慌會有好結果

會記得你講過既野，即使係成個月前
會係傾談期間有意無意講返句野/件事出來

你對波又白又滑

diu你又啱

屋企隻貓識打筋斗，要唔要上黎睇下？

Hi 加你ig ok?

唔算

講嘢flirt唔flirt個幾月都冇表示

我想試下拖手嘅感覺

真
可以快速拉近距離 不過都視乎語境嘅

我想屌你個閪 OK?

你好有仙氣

話鳩佢個樣成隻馬咁咋

兔仔唔得咩

仼何一句真係夠膽講出黎，一定比人當痴線佬

聽過傻西 嘔心到